準備見網友 點樣會留到好印象

佢睇相就話我係佢fav type
想玩耐啲 唔好咁快完應該點做
係咪唔好咁主動 唔好發展得咁快好啲

我唔想再搵啦 好想佢係最後一個

唔係美容gym狗就係倫敦金

DEEP V D

想搞嘢咪搞嘢囉
身體爽咗先啦嘛

咁樣唔會後悔咩 就係啲人做咩都唔理後果先搞到而家勁多人都亂咁搵sp

有咩會後悔 你咁大個人 做足安全措施 又無影響到人就ok啦

同埋 啲人如果係單身 有sp有咩問題

感覺會影響到將來拍拖
覺得好難再認真同專一

咁我覺得睇人姐
可能我係外國住，sex doesn’t mean anything

我自己exp. 係同個ex拍拖前已有sex
後來仲克服埋long d 一齊左2年半添

嗌佢唔好戴套 俾佢內射
印象一定好好 實有下次

道德就係洗腦
自己參透下

以前中國露少少肉就係錯就係淫婦
依家係唔係?
搵sp 同 亂咁搵sp 其實都係同一樣野
點解要比社會觀去令自己加個"亂咁"去醜化佢

我唔係話搵sp不符合現今社會嘅道德標準
只係我覺得會影響到自己對愛情嘅價值觀
好驚搵左之後就無左當初好簡單咁愛人嘅心裡
skip哂啲嘢直接去到最close嗰個stage
怕自己覺得呢啲嘢咁容易得到 洗咩好似以前拍拖咁
拖隻手仔都小心翼翼 咁珍惜
怕自己會唔識得珍惜成個fuckboy咁

改變諗法
當扑野係識朋友最初就要做既野就fit晒

大家諗法唔同